<клавиатуры>
    <клавиатура>
        <кнопка id="1">
            <название>Чаты</название>
            <города>
                <город id="1">
                    <название>Москва</название>
                    <ссылка>https://t.me/bimbeermeetup</ссылка>
                </город>
                <город id="2">
                    <название>Санкт-Петербург</название>
                    <ссылка>https://t.me/bimbeermeetupspb</ссылка>
                </город>
                <город id="3">
                    <название>Нижний-Новгород</название>
                    <ссылка>https://t.me/bimbeermeetupnnovgorod</ссылка>
                </город>
                <город id="4">
                    <название>Краснодар</название>
                    <ссылка>https://t.me/RnD_BIM_Beer_Tea</ссылка>
                </город>
                <город id="5">
                    <название>Ростов-на-Дону</название>
                    <ссылка>https://t.me/bimbeermeetupkrasnodar</ссылка>
                </город>
                <город id="6">
                    <название>Казань</название>
                    <ссылка>https://t.me/bimbeermeetupkazan</ссылка>
                </город>
                <город id="7">
                    <название>Сочи</название>
                    <ссылка>https://t.me/bimbeermeetupsochi</ссылка>
                </город>
                <город id="8">
                    <название>Пермь</название>
                    <ссылка>https://t.me/bimbeermeetupperm</ссылка>
                </город>
                <город id="9">
                    <название>Красноярск</название>
                    <ссылка>https://t.me/bimbeermeetupkrasno</ссылка>
                </город>
                <город id="10">
                    <название>Екатеренбург</название>
                    <ссылка>https://t.me/bimbeermeetupekb</ссылка>
                </город>
                <город id="11">
                    <название>Минск</название>
                    <ссылка>https://t.me/bimbeermeetupminsk</ссылка>
                </город>
                <город id="12">
                    <название>Тюмень</название>
                    <ссылка>https://t.me/bimbeermeetuptyumen</ссылка>
                </город>
            </города>
            <текст_сообщения>Города:</текст_сообщения>
            <кнопка_создания_чата>
                <название>Хочу создать свой чат</название>
                <ответ>
                    <текст>
                        Опиши, пожалуйста, почему тебе это интересно? Отправь мне свое сообщение, Я передам твое желание организатором и они с тобой свяжутся. Спасибо за проявленный интерес!!
                    </текст>
                    <ответ>
                        Спасибо за проявленный интерес! Я передал ваше сообщение администратору.
                    </ответ>
                    <сообщение_администратору>
                        Запрос на создание чата: @{user_name}
                    </сообщение_администратору>
                    <кнопка>Назад</кнопка>
                    <ответ_на_кнопку>
                        Вы передумали? Жаль
                    </ответ_на_кнопку>
                </ответ>
            </кнопка_создания_чата>

        </кнопка>
        <кнопка id="2">
            <название>Поиск исполнителя</название>
        </кнопка>
        <кнопка id="3">
            <название>Профиль</название>
        </кнопка>
        <кнопка id="4">
            <название>Помощь</название>
            <текст>Я что-то умею</текст>
        </кнопка>
        <кнопка id="5">
            <название>Информация о человеке</название>
        </кнопка>
        <кнопка id="6">
            <название>Контакты</название>
            <текст>Ну их пока нет</текст>
        </кнопка>
        <кнопка id="7">
            <название>BIM-meetap</название>
            <текст>
                Meet Up - Встреча людей со схожими интересами в очном режиме. Здесь ты можешь узнать всю интересующую тебя информацию
            </текст>
            <клавиатура>
                <кнопка id="1">
                    <название>Что такое BIM-meetap?</название>
                    <текст>
                    Что такое BIM-meetap
                    Meet Up - Встреча людей со схожими интересами в очном режиме. Наше сообщество BIM-meetup занимается
                    • Для людей из сферы проектирования и строительства.
                    • Людей, уже работающих с BIM технологиями, или пока только наблюдающих за ними.
                    • Нетворкинг и общение в теплой, дружеской атмосфере.
                    • Отдых и релакс после тяжелых трудовых будней. Можно выпить и поесть (по желанию).
                    • Повод съездить в другой город и встретиться с коллегами.
                    </текст>
                </кнопка>
                <кнопка id="2">
                    <название>Цели BIM-meetap?</название>
                    <текст>
                        Цели BIM-meetap
                        • Отдых. Возможность выпить с коллегами
                        • Неформальное общение. Создание среды, где можно собраться в неформальной обстановке и обсудить проблемы насущные и просто неплохо провести время. Помочь профессиональному сообществу реализовать неформальную коммуникацию
                        • Свобода слова. Можно честно высказывать свои мысли. Давать честную обратную связь о том, что где и как работает. Дать возможность людям видеть реальную картину.
                        Пиджаков и галстуков хватает на конференциях, вещающих, что все везде хорошо и работает, на неформальной же встрече можно обсудить все так, как оно есть :)
                        Ценно получить объективный взгляд на отрасль в целом, понять куда дует ветер, но без прикрас, без купюр.
                        • Нетворкинг. Организация площадки для общения людей разного уровня, разных направлений, но объединенных одной сферой BIM. Обретение новых полезных связей.
                        Дать людям возможность пообщаться вживую, поделиться опытом, обзавестись новыми знакомствами, найти решение своих проблем. Обмен информацией о технологии, тенденциях и пр. Добавить больше нетворкинга в профессиональную среду.
                        • Создать позитивную атмосферу, которая притягивает и располагает людей к обществу своей профессии. Создать положительную ассоциацию. Показать, что можно быть счастливым, занимаясь. За счет позитива и заинтересованности - привлечение новых специалистов
                        • Объединение BIM (ТИМ) сообщества. Развитие Бима в каждом отдельном городе. Координация информации между городами. Повышение информированности, компетентности, кругозора специалистов. Идея: Мы все в одной лодке и трудимся на одну цель и благо
                    </текст>
                </кнопка>
                <кнопка id="3">
                    <название>Принципы BIM-meetap?</название>
                    <текст>
                        • Открытые встречи. Может прийти любой желающий, связанный с темой проектирования и строительства. Не замыкаться в свою закрытую компанию.
                        • Неформальная обстановка. Свободное обсуждение. Возможность расслабиться. Это располагает к теме и привлекает больше людей.
                        • Важно, чтобы встреча не переходила в банальную пьянку, но сохранялось неформальное общение. И приносила пользу, но не становилась масштабным официальным мероприятием с пиджаками и галстуками
                        • Соблюдение нейтралитета. У нас собираются представители разных компаний. Важен разносторонний подход, честная обратная связь. Не допускается реклама. Не учитываются интересы конкретно выделенных компаний. По изначальной задумке никаким спонсорам тут места нет и не было. Можно только высказывать свое мнение. Нельзя допускать непосредственного влияния и лоббизма вендоров. Нельзя допускать вражды между собой и конкуренции.
                        • Ориентированность на расширение круга специалистов, привлечение новых, молодых людей, взаимодействие преимуществ специалистов с разным опытом (большим и маленьким), обмен информацией, находками, мыслями, идеями.
                        • Нельзя допускать политических публичных обсуждений. Это профессиональное сообщество вне политики.
                    </текст>
                </кнопка>
                <кнопка id="4">
                    <название>Как проходят встречи?</название>
                    <текст>
                    Как проходят встречи?
                    • Некоторые встречи происходят организованно, некоторые спонтанные и формируются стихийно по приглашению активных людей напрямую в чате. Как правило, встречи не привязываются к каким-то особым событиям, но можно собираться после различных мероприятий .
                    • За встречи более 10 человек отвечают организаторы.
                    • Малые мероприятия можно собрать автономно. В любой момент можно договориться встретиться в чате.
                    • Каждый платит за себя сам. Выпивку приносим свою (можно захватить вкусняшки). Если берется в аренду лофт, нужно рассчитывать на одну-две тысячи рублей (вместе с едой). Безвозмездное спонсорство приветствуется! :)
                    • В начале встречи знакомимся с коллегами. Каждый представляется по очереди. Таким образом происходят первые вбросы обсуждаемых  тем и можно присмотреться с кем хотелось бы пообщаться.
                    • Дальше все развивается стихийно. Обычно люди разбиваются на небольшие группки по 3-5 человек и говорят об интересных им темах. Потом периодически тасуются между собой.
                    </текст>
                </кнопка>
                <кнопка id="5">
                    <название>Расписание</название>
                    <ссылка>https://calendar.google.com/calendar/u/0?cid=MWM1OWNiY2M3YTkyNWNmYmFiZjIyMzllYWVlZTNhZGYxMDhjNjRiMjgyZmE0YWFhOTFhYmNmZTEwMjkzOTY4M0Bncm91cC5jYWxlbmRhci5nb29nbGUuY29t</ссылка>
                </кнопка>
            </клавиатура>
        </кнопка>
    </клавиатура>
    <start>
        Привет! Добро пожаловать в неформальное сообщество бим сферы! Позволь мне ввести тебя в курс дела и рассказать, что тут у нас происходит:)
    </start>
    <не_коректная_команда>
        Я не понимаю, о чём ты.
    </не_коректная_команда>
</клавиатуры>